點解佢成四張野都咁靚仔

好靚仔呀
問身邊個個frd都話唔似40歲
仲要勁有才

有才定有才華

有才幹

識嘢
但鍾意佢D國語歌多D

Flying by~

我都係

是你將段段情債 都變賣~

你真係40歲？

咁似19才子嘅

邊位 ？